點解每次向上望太陽都會瘋狂打乞嗤

到而家都仲未停呀！

渣ga

我細個都係，一望太陽瘋狂打，依家好似無咩試過，唔知點解。

食薄荷糖都會

太陽懲罰你洩洩

學到野

暫時我試過最高紀錄係六環彩